[真係冇圖]窩打老道天橋近界限街南行串燒

冇圖, 好人啱啱到, 路經自己小心啦

目測有Teslun、寶馬、的士x2, 好多

補圖

出年Teslun保費又要加啦

最後部的士係咪食哂

d花開得幾靚

清住何文田

唉

嗰個位係瑪利諾影過去